{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037163",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10039633",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 여기가행복한펜션"
    },
    "text": "東海岸3大美港の中で一つである南愛港と10分距離に位置するここが幸せなペンションはアカシアの花の香りを感じることができるところです。 ペンション番人の繊細な手つきで飾られた建物やアメニティは、特別な経験をプレゼントします。 この宿は入る道が曲がりくねっていますが、海に近いので自然と一緒に休める雰囲気が良いです。 社長夫妻の親切なもてなしと美しい照明が宿にきれいな雰囲気を作ってくれます。 テラス屋根の存在で、雨が降ってもリラックスできます。 手頃な価格で快適な宿泊を体験することができ、海水浴場に近い位置にあるため、多くの利用者が希望しますが、タクシーを捕まえるのが難しく、山腹なので夜道は危険です。 宿の長さは問題ありませんが、追加料金の支払いや案内不足、シャワー設備などの問題があります。 駐車可能なスペースがあり、子供向けのプレイルームもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は東海岸3大美港の中でどの都市に位置していますか？",
            "answer": "この宿は南愛港に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿の特徴は、アカシアの花の香りを感じることができることです。"
        },
        {
            "question": "この宿の建物やアメニティはどのようにしていますか？",
            "answer": "この宿の建物やアメニティは、ペンション番人の繊細な手つきで飾られています。"
        },
        {
            "question": "この宿の雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "この宿は海に近く、自然と一緒に休める雰囲気が良いです。"
        },
        {
            "question": "宿の社長夫妻はどのようなもてなしをしてくれますか？",
            "answer": "宿の社長夫妻は親切なもてなしをしてくれます。"
        },
        {
            "question": "この宿のテラス屋根はどのような利点がありますか？",
            "answer": "この宿のテラス屋根の存在で、雨が降ってもリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "この宿の価格は手頃ですか？",
            "answer": "はい、この宿は手頃な価格で快適な宿泊を体験することができます。"
        },
        {
            "question": "この宿は海水浴場に近いですか？",
            "answer": "はい、この宿は海水浴場に近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような利用者に人気ですか？",
            "answer": "この宿は海水浴場に近い位置にあるため、多くの利用者が希望します。"
        },
        {
            "question": "この宿には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、この宿には駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿には子供向けの施設がありますか？",
            "answer": "はい、この宿には子供向けのプレイルームもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 372
    }
}